一人一個最多靚女嘅職業

我先D人成人話D飛雞樣靚身材正
但係我覺得做健身sales企街個D先索
日日着住條黑色貼身leggings
再加件背心或者sport bra
不服來辯

妓女

一定唔係ptgf

Model...

模特兒

社工

AV女優

駁唔到